# 20200826
## スケジュール
- プレミアム登録までの導線を明確にする
- ワイヤーフレームの作成
## 作業内容
### 視線の誘導方法
- コンテンツを逆三角形に配置し、下端にプレミアム登録ボタンを置く
    - 大きく視線が動くことなく、かつ飽きが来ないよう左右に揺らす
全体イメージ![可視化](../wireFrames/WF_0826.png)
コンテンツ配置イメージ![可視化](../wireFrames/eye-lead.png)
視線イメージ![可視化](../wireFrames/eye-line.png)

### モーダル内部からのプレミアム誘導方法
- モーダルを開くユーザーはトークに対しての興味が大きいもしくは内容が気になっている
- 「さらに深いことが聴ける」ことを事前に提示することで、「まずフリーではどんな内容が聴けるのか」に持っていく
    - "フリーを聴く→プレミアムに興味"ではなく、"プレミアムを提示→フリーに興味"の順序で誘導する

### 誘導順序の違い
#### 一覧ページでの誘導
1. フリーのトーク内容を印象的に見せる
2. フリーのトークを聴く(聴きながらプレミアムを知る)
3. プレミアムの内容・魅力を伝える
4. プレミアムに登録する

#### モーダルからの誘導
1. プレミアムの内容・魅力を伝える
2. フリーのトークに興味を湧かせる
3. フリーのトークを聴く
4. プレミアムに興味が湧く
5. プレミアムに登録する